香港之光 的士陳

佢啲咁標準嘅普通話真係聽到我硬晒

載滿意思

電音配胡話好撚唔入耳

你睇下啲留言 一睇就知係打手

巴打快啲去like條片

未睇 首歌聽左10幾秒 睇下條女咩料熄鳩左